【互動追女神遊戲】youtube追女神戀愛遊戲

又到一年一度嘅聖誕
唔知大家還記唔記9年前達哥既【宅男的最後120】
每年聖誕我都會玩一次 還有聽lonely christmas

(利申:台妹係我女神 )

事隔咁多年 Youtube上再無人拍呢種影片 覺得有點可惜
所以今年小弟就嘗試拍呢種 追女神遊戲

(利申: 小弟係個打機youtuber 可能會覺得突然拍呢種好奇怪 )

【遊戲玩法】
每一段影片最後都有選擇 按後選擇就會去第二條片到

【結局】分為四種:
1. 獲得女神的kiss(最高難度)
2. 成功告白
3. 好人卡
4. Game Over

當中用左好多時間製作
希望大家喜歡小弟今次既作品